藏頭詩驚現胡師傅

[/quote]

但係啲字都解唔通？

好痴線

上至下右至左咁睇架喎

乜野係桃李白麵佬

係人黎

樓主是基佬

係基佬黎

我屌你老母

用咩apps整 好好笑

上面有link

像做了一晚泥工？

你打左d咩 砍嘟嘟？